msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2025-11-07 23:25+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "A reminder banner will appear and persist until you restart the modem."
msgstr "提醒横幅将会出现并持续显示，直到您重启调制解调器。"

msgid "Are you sure you want to delete the profile \"%s\"? This action cannot be undone."
msgstr "确定要删除配置文件\"%s\"吗？此操作无法撤销。"

msgid ""
"Are you sure you want to enable the profile \"%s\"?\\n"
"\\n"
"IMPORTANT: After enabling the profile, you will need to restart the modem "
"for the changes to take effect. The profile will not be active until the "
"modem is restarted."
msgstr ""
"确定要启用配置文件\"%s\"吗？\\n"
"\\n"
"重要提示：启用配置文件后，您需要重启调制解调器以使更改生效。在重启调制解调器"
"之前，配置文件不会激活。"

msgid "Are you sure you want to process all notifications?"
msgstr "确定要处理所有通知吗？"

msgid "Are you sure you want to process all notifications and remove them?"
msgstr "确定要处理并删除所有通知吗？"

msgid "Are you sure you want to remove all notifications? This action cannot be undone."
msgstr "确定要删除所有通知吗？此操作无法撤销。"

msgid "AT device path must start with /dev/"
msgstr "AT 设备路径必须以 /dev/ 开头"

msgid "Available:"
msgstr "可用空间："

msgid "BER-TLV Support"
msgstr "BER-TLV 支持"

msgid "Capabilities"
msgstr "功能特性"

msgid "Change eSIM profile requires a modem restart to take effect."
msgstr "更改 eSIM 配置文件需要重启调制解调器才能生效。"

msgid "Change Nickname"
msgstr "修改昵称"

msgid "Clear Logs"
msgstr "清除日志"

msgid "Configuration saved successfully"
msgstr "配置保存成功"

msgid "Contactless Support"
msgstr "非接触式支持"

msgid "Custom"
msgstr "自定义"

msgid "Custom - Manual Entry"
msgstr "自定义 - 手动输入"

msgid "DELETE"
msgstr "删除"

msgid "Delete Profile"
msgstr "删除配置文件"

msgid "Disable"
msgstr "禁用"

msgid "DISABLE"
msgstr "禁用"

msgid "DISABLED"
msgstr "已禁用"

msgid "Discovery failed"
msgstr "发现失败"

msgid "Do you want to continue anyway?"
msgstr "仍然要继续吗？"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "ENABLE"
msgstr "启用"

msgid "ENABLED"
msgstr "已启用"

msgid "Enter new profile nickname"
msgstr "输入新的配置文件昵称"

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "Error during restart"
msgstr "重启过程中出错"

msgid "eSIM Delete Notification Required"
msgstr "需要 eSIM 删除通知"

msgid "Failed to change profile name"
msgstr "修改配置文件名称失败"

msgid "Failed to delete profile"
msgstr "删除配置文件失败"

msgid "Failed to download profile (HTTP "
msgstr "下载配置文件失败 (HTTP "

msgid "Failed to load chip information"
msgstr "加载芯片信息失败"

msgid "Failed to load chip information (HTTP "
msgstr "加载芯片信息失败 (HTTP "

msgid "Failed to load configuration"
msgstr "加载配置失败"

msgid "Failed to load eSIM information"
msgstr "加载 eSIM 信息失败"

msgid "Failed to load image. Please try another file."
msgstr "加载图片失败。请尝试其他文件。"

msgid "Failed to load notifications"
msgstr "加载通知失败"

msgid "Failed to load profiles"
msgstr "加载配置文件失败"

msgid "Failed to parse response"
msgstr "解析响应失败"

msgid "Failed to process notification (HTTP "
msgstr "处理通知失败 (HTTP "

msgid "Failed to restart modem. Please try manually from System → Reboot."
msgstr "重启调制解调器失败。请从系统 → 重启手动尝试。"

msgid "Failed to save configuration"
msgstr "保存配置失败"

msgid "Failed to toggle profile"
msgstr "切换配置文件失败"

msgid "Firmware:"
msgstr "固件版本："

msgid "Free RAM:"
msgstr "可用内存："

msgid "Free Storage:"
msgstr "可用存储："

msgid "Generic Bootstrapping Architecture"
msgstr "通用引导架构"

msgid "GlobalPlatform:"
msgstr "GlobalPlatform："

msgid "INSTALL"
msgstr "安装"

msgid "Installed Apps:"
msgstr "已安装应用："

msgid "Invalid LPA Address, check QR code again or enter eSIM detail manually"
msgstr "LPA 地址无效，请重新检查二维码或手动输入 eSIM 详细信息"

msgid "Invalid response format"
msgstr "响应格式无效"

msgid "ISIM Support"
msgstr "ISIM 支持"

msgid "JavaCard Support"
msgstr "JavaCard 支持"

msgid "Later"
msgstr "稍后"

msgid "MBIM device path must start with /dev/"
msgstr "MBIM 设备路径必须以 /dev/ 开头"

msgid "minimum"
msgstr "最小值"

msgid "Modem is restarting... Time remaining: %d seconds"
msgstr "调制解调器正在重启... 剩余时间：%d 秒"

msgid "Modem Restart Required"
msgstr "需要重启调制解调器"

msgid "Multiple USIM Support"
msgstr "多 USIM 支持"

msgid "No devices found"
msgstr "未找到设备"

msgid "No internet connection detected. Do you want to check connectivity again before proceeding?"
msgstr "未检测到互联网连接。是否要在继续之前再次检查连接？"

msgid "No notifications to process"
msgstr "没有要处理的通知"

msgid "No notifications to remove"
msgstr "没有要删除的通知"

msgid "No profiles available for this device from SM-DS."
msgstr "SM-DS 中没有此设备可用的配置文件。"

msgid "No QR code found in the image. Please try a clearer image."
msgstr "图片中未找到二维码。请尝试更清晰的图片。"

msgid "Not available"
msgstr "不可用"

msgid "Notification process completed successfully"
msgstr "通知处理成功完成"

msgid "Output Logs"
msgstr "输出日志"

msgid "Please enter a server and activation code or upload a QR code image"
msgstr "请输入服务器和激活码或上传二维码图片"

msgid "Please select an image file (JPG, PNG, etc.)"
msgstr "请选择图片文件（JPG、PNG 等）"

msgid "Process"
msgstr "处理"

msgid "Processing..."
msgstr "处理中..."

msgid "Process Now"
msgstr "立即处理"

msgid "Profile changes require a modem restart to take effect."
msgstr "配置文件更改需要重启调制解调器才能生效。"

msgid "Profile download completed successfully"
msgstr "配置文件下载成功完成"

msgid "Profile downloaded successfully! Please reboot modem to activate."
msgstr "配置文件下载成功！请重启调制解调器以激活。"

msgid "Profile installation may fail due to insufficient storage."
msgstr "由于存储空间不足，配置文件安装可能会失败。"

msgid ""
"Profile \"%s\" has been enabled successfully!\\n"
"\\n"
"To activate the profile, you need to restart the modem. Would you like to "
"restart the modem now?"
msgstr ""
"配置文件\"%s\"已成功启用！\\n"
"\\n"
"要激活配置文件，您需要重启调制解调器。是否现在重启调制解调器？"

msgid "Profile Version:"
msgstr "配置文件版本："

msgid "QMI device path must start with /dev/"
msgstr "QMI 设备路径必须以 /dev/ 开头"

msgid "QMI SIM slot must be 1 or 2"
msgstr "QMI SIM 卡槽必须是 1 或 2"

msgid "Recommended:"
msgstr "推荐值："

msgid "Remove"
msgstr "删除"

msgid "Removing..."
msgstr "删除中..."

msgid "Request failed (HTTP "
msgstr "请求失败 (HTTP "

msgid "Restart Complete"
msgstr "重启完成"

msgid "Restarting Modem"
msgstr "正在重启调制解调器"

msgid "Restart Now"
msgstr "立即重启"

msgid "Server error occurred"
msgstr "服务器错误"

msgid "SGP.22 Version:"
msgstr "SGP.22 版本："

msgid "Storage Information"
msgstr "存储信息"

msgid "The modem has been restarted successfully. Reloading page..."
msgstr "调制解调器已成功重启。正在重新加载页面..."

msgid "The modem is being restarted. Please wait..."
msgstr "调制解调器正在重启。请稍候..."

msgid ""
"The modem will be restarted now. This operation will take about few minutes "
"and you will lose the connection temporarily.\\n"
"\\n"
"Continue with the restart?"
msgstr ""
"调制解调器将立即重启。此操作大约需要几分钟，您将暂时失去连接。\\n"
"\\n"
"继续重启吗？"

msgid "The reminder will reappear when you reload the page until you restart the modem."
msgstr "在您重启调制解调器之前，重新加载页面时提醒将再次出现。"

msgid "This page will reload automatically when the modem is ready."
msgstr "当调制解调器准备就绪时，此页面将自动重新加载。"

msgid ""
"To properly release the deleted eSIM, delete notifications must be "
"processed as soon as possible.\\r\\n"
"Warning: if you do not process the notification but delete it, the eSIM "
"will no longer be reusable.\\r\\n"
"Do you want to process them now?"
msgstr ""
"要正确释放已删除的 eSIM，必须尽快处理删除通知。\\r\\n"
"警告：如果您不处理通知而是删除它，eSIM 将无法再次使用。\\r\\n"
"是否现在处理？"

msgid "Unknown"
msgstr "未知"

msgid "UNKNOWN"
msgstr "未知"

msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

msgid "Unknown error occurred"
msgstr "发生未知错误"

msgid "Unknown Provider"
msgstr "未知运营商"

msgid "Used"
msgstr "已用"

msgid "USIM Support"
msgstr "USIM 支持"

msgid "Version Information"
msgstr "版本信息"

msgid "Warning: Low storage!"
msgstr "警告：存储空间不足！"

msgid "Working..."
msgstr "工作中..."

msgid "View basic information and detailed chip specifications for your eSIM"
msgstr "查看您的 eSIM 的基本信息和详细芯片规格"

msgid "Manage installed eSIM profiles - enable, disable, rename, or delete"
msgstr "管理已安装的 eSIM 配置文件 - 启用、禁用、重命名或删除"

msgid "Download a new eSIM profile using QR code, activation code, or SM-DS discovery"
msgstr "使用二维码、激活码或 SM-DS 发现下载新的 eSIM 配置文件"

msgid "No activation code? Let us automatically discover and download available profiles from SM-DS!"
msgstr "没有激活码？让我们自动从 SM-DS 发现并下载可用的配置文件！"

msgid "Manage pending eSIM notifications - process or remove notifications from your device"
msgstr "管理待处理的 eSIM 通知 - 处理或删除设备上的通知"

msgid "Configure Hermes eUICC backend settings, device paths, and modem reboot methods"
msgstr "配置 Hermes eUICC 后端设置、设备路径和调制解调器重启方法"

msgid "Enable bulk selection and processing of multiple notifications at once"
msgstr "启用批量选择和一次处理多个通知"

msgid "Error: unexpected response: 6D00"
msgstr "错误：意外响应：6D00"

msgid "unexpected response: 6D00"
msgstr "意外响应：6D00"

msgid "Leave empty to use default GSMA SM-DS server"
msgstr "留空以使用默认的 GSMA SM-DS 服务器"

msgid "Required for some operators"
msgstr "某些运营商需要此项"

msgid "DISCOVER & DOWNLOAD"
msgstr "发现并下载"

msgid "Hermes eSIM Manager"
msgstr "Hermes eSIM 管理器"

msgid "Checking connectivity..."
msgstr "正在检查连接..."

msgid "Internet connection available"
msgstr "互联网连接可用"

msgid "No internet connection"
msgstr "无互联网连接"

msgid "Check Again"
msgstr "重新检查"

msgid "Sequence Number"
msgstr "序列号"

msgid "ICCID"
msgstr "ICCID"

msgid "Provider"
msgstr "运营商"

msgid "Operation"
msgstr "操作"

msgid "Actions"
msgstr "操作"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Profile Name"
msgstr "配置文件名称"

msgid "Service Provider"
msgstr "服务提供商"

msgid "EID"
msgstr "EID"

msgid "Basic Information"
msgstr "基本信息"

msgid "Memory Information"
msgstr "内存信息"

msgid "Detailed Chip Information"
msgstr "详细芯片信息"

msgid "Click to view detailed chip specifications"
msgstr "点击查看详细芯片规格"

msgid "Hide Details"
msgstr "隐藏详情"

msgid "Show Details"
msgstr "显示详情"

msgid "Loading chip information..."
msgstr "正在加载芯片信息..."

msgid "Download Profile"
msgstr "下载配置文件"

msgid "Upload QR Code Image"
msgstr "上传二维码图片"

msgid "Choose File"
msgstr "选择文件"

msgid "Clear"
msgstr "清除"

msgid "Decoding QR code..."
msgstr "正在解码二维码..."

msgid "QR code decoded successfully"
msgstr "二维码解码成功"

msgid "OR enter details manually"
msgstr "或手动输入详细信息"

msgid "SM-DP+ Server Address"
msgstr "SM-DP+ 服务器地址"

msgid "Activation Code"
msgstr "激活码"

msgid "Confirmation Code (Optional)"
msgstr "确认码（可选）"

msgid "Download"
msgstr "下载"

msgid "Downloading profile..."
msgstr "正在下载配置文件..."

msgid "SM-DS Discovery"
msgstr "SM-DS 发现"

msgid "SM-DS Server (Optional)"
msgstr "SM-DS 服务器（可选）"

msgid "IMEI (Optional)"
msgstr "IMEI（可选）"

msgid "Discover & Download"
msgstr "发现并下载"

msgid "Discovering profiles..."
msgstr "正在发现配置文件..."

msgid "Backend Settings"
msgstr "后端设置"

msgid "APDU Backend"
msgstr "APDU 后端"

msgid "Auto-detect"
msgstr "自动检测"

msgid "AT Commands"
msgstr "AT 命令"

msgid "QMI Protocol"
msgstr "QMI 协议"

msgid "MBIM Protocol"
msgstr "MBIM 协议"

msgid "AT Device"
msgstr "AT 设备"

msgid "QMI Device"
msgstr "QMI 设备"

msgid "QMI SIM Slot"
msgstr "QMI SIM 卡槽"

msgid "MBIM Device"
msgstr "MBIM 设备"

msgid "MBIM Proxy"
msgstr "MBIM 代理"

msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

msgid "Modem Reboot Settings"
msgstr "调制解调器重启设置"

msgid "Reboot Method"
msgstr "重启方法"

msgid "AT Command"
msgstr "AT 命令"

msgid "QMI"
msgstr "QMI"

msgid "MBIM"
msgstr "MBIM"

msgid "Custom Command"
msgstr "自定义命令"

msgid "AT Reboot Command"
msgstr "AT 重启命令"

msgid "AT Reboot Device"
msgstr "AT 重启设备"

msgid "QMI Reboot Device"
msgstr "QMI 重启设备"

msgid "QMI Reboot Slot"
msgstr "QMI 重启卡槽"

msgid "MBIM Reboot Device"
msgstr "MBIM 重启设备"

msgid "Custom Reboot Command"
msgstr "自定义重启命令"

msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

msgid "Enable JSON Output Logs"
msgstr "启用 JSON 输出日志"

msgid "Enable Bulk Notification Actions"
msgstr "启用批量通知操作"

msgid "Save Configuration"
msgstr "保存配置"

msgid "Saving configuration..."
msgstr "正在保存配置..."

msgid "Loading configuration..."
msgstr "正在加载配置..."

msgid "Process All"
msgstr "全部处理"

msgid "Process & Remove All"
msgstr "处理并删除全部"

msgid "Remove All"
msgstr "全部删除"

msgid "No profiles found"
msgstr "未找到配置文件"

msgid "No notifications found"
msgstr "未找到通知"

msgid "Loading profiles..."
msgstr "正在加载配置文件..."

msgid "Loading notifications..."
msgstr "正在加载通知..."

msgid "Loading eSIM information..."
msgstr "正在加载 eSIM 信息..."

msgid "Installed Profiles"
msgstr "已安装的配置文件"

msgid "No profiles installed"
msgstr "未安装配置文件"

msgid "Pending Notifications"
msgstr "待处理的通知"

msgid "No pending notifications"
msgstr "无待处理的通知"

msgid "Quick Download from SM-DS"
msgstr "从 SM-DS 快速下载"

msgid "Searching for profiles and downloading..."
msgstr "正在搜索并下载配置文件..."

msgid "Success"
msgstr "成功"

msgid "Info"
msgstr "信息"

msgid "OR"
msgstr "或"

msgid "QR Code Upload"
msgstr "上传二维码"

msgid "QR Code Image"
msgstr "二维码图片"

msgid "Upload a JPG or PNG image containing the QR code - it will be decoded automatically"
msgstr "上传包含二维码的 JPG 或 PNG 图片 - 将自动解码"

msgid "Preview"
msgstr "预览"

msgid "QR Code decoded successfully!"
msgstr "二维码解码成功！"

msgid "QR Activation Code"
msgstr "二维码激活码"

msgid "Manual Download"
msgstr "手动下载"

msgid "Enter SM-DP+ server address"
msgstr "输入 SM-DP+ 服务器地址"

msgid "Enter Activation Code"
msgstr "输入激活码"

msgid "Optional Confirmation Code"
msgstr "可选确认码"

msgid "Clear All"
msgstr "全部清除"

msgid "Global Settings"
msgstr "全局设置"

msgid "Auto"
msgstr "自动"

msgid "AT"
msgstr "AT"

msgid "QMI"
msgstr "QMI"

msgid "MBIM"
msgstr "MBIM"

msgid "Select which APDU backend will be used for eSIM communication"
msgstr "选择用于 eSIM 通信的 APDU 后端"

msgid "Enable Output Logs"
msgstr "启用输出日志"

msgid "Enable JSON Output on Download and Notifications Tabs"
msgstr "在下载和通知标签页启用 JSON 输出"

msgid "Bulk Notification Processing"
msgstr "批量通知处理"

msgid "Device Settings"
msgstr "设备设置"

msgid "Loading devices..."
msgstr "正在加载设备..."

msgid "Serial port device used by AT APDU backend"
msgstr "AT APDU 后端使用的串口设备"

msgid "QMI device used by QMI APDU backend"
msgstr "QMI APDU 后端使用的 QMI 设备"

msgid "Slot 1"
msgstr "卡槽 1"

msgid "Slot 2"
msgstr "卡槽 2"

msgid "SIM slot number for QMI operations (1 or 2)"
msgstr "QMI 操作的 SIM 卡槽号（1 或 2）"

msgid "MBIM device used by MBIM APDU backend"
msgstr "MBIM APDU 后端使用的 MBIM 设备"

msgid "Use MBIM Proxy"
msgstr "使用 MBIM 代理"

msgid "optional"
msgstr "可选"

msgid "Checking internet connection..."
msgstr "正在检查互联网连接..."

msgid "You can manage eSIM profiles"
msgstr "您可以管理 eSIM 配置文件"

msgid "No internet connection detected"
msgstr "未检测到互联网连接"

msgid "An internet connection is required to download and manage eSIM profiles. Please check your WAN connection."
msgstr "下载和管理 eSIM 配置文件需要互联网连接。请检查您的 WAN 连接。"

msgid "eSIM Profile Manager"
msgstr "eSIM 配置文件管理器"

msgid "Manage eSIM profiles using Hermes eUICC"
msgstr "使用 Hermes eUICC 管理 eSIM 配置文件"

msgid "eSIM Info"
msgstr "eSIM 信息"

msgid "Profiles"
msgstr "配置文件"

msgid "Configuration"
msgstr "配置"

msgid "Profile Version"
msgstr "配置文件版本"

msgid "SVN"
msgstr "SVN"

msgid "Firmware Version"
msgstr "固件版本"

msgid "Free Non-Volatile Memory"
msgstr "可用非易失性内存"

msgid "Free Volatile Memory"
msgstr "可用易失性内存"

msgid "Installed Applications"
msgstr "已安装应用"

msgid "Loading"
msgstr "加载中"

msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

msgid "Sequence"
msgstr "序列"

msgid "Process and Remove All"
msgstr "处理并删除全部"

msgid "Confirmation Code:"
msgstr "确认码："

msgid "Choose how to restart the modem when eSIM profiles are enabled"
msgstr "选择启用 eSIM 配置文件时如何重启调制解调器"

msgid "AT Reset Command"
msgstr "AT 重置命令"

msgid "AT command to reset the modem (default: AT+CFUN=1,1)"
msgstr "用于重置调制解调器的 AT 命令（默认：AT+CFUN=1,1）"

msgid "AT Device for Reboot"
msgstr "用于重启的 AT 设备"

msgid "Serial port device used for SIM power cycle"
msgstr "用于 SIM 卡电源循环的串口设备"

msgid "SM-DS Server"
msgstr "SM-DS 服务器"

msgid "Confirmation Code"
msgstr "确认码"

msgid "Notifications"
msgstr "通知"
